共產狗果然係怕外國勢力

依家美國一話立法 即刻縮返入老母閪

唔該大家真係要繼續保持抗爭 直到美國關係法通過為止

同埋以後請多多勾結外國勢力

因為共產狗所有資產都係人哋度 真係漢奸

請繼續保持抗爭

如果今日啲風堅既話 關係法應該幾難郁，咁佢地即係淆人權法

郭文貴話收到風 會凍結香港官員同埋共產黨黨員所有美國資產

仲話廿四小時內會取消立逃犯法

佢仲撚晒

未取消架

所以唔可以停

我们是支持香港警察执法的市民，实在不忍心看到前线警被利用。

林郑的计谋 一早预算到法案会遇到强烈反对,
仍然固执强推, 令社会产生严重对立

为中国在贸易战中增添麻烦, 在6月12日还主动利用港英遗留下来的总指挥官Rupert Timothy Alan Dover及David John Jordan暴力对待一众爱国爱港人士。
还好中央对香港还是了解得很清楚。暂缓条例。

屌嗰個中國駐英國大使仲撚串

一野做佢老母沒收佢嘅資產

共產狗都好驚香港人團結
聽日大家一齊出嚟

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

聽講上水有一車車老解送過黎 到底之後會點呢 d美國資產

不嬲外國勢力係香港最大本錢，香港無外國勢力一早變新疆。

成班漢奸

愛國係口號嚟咋
如果唔係點解將資產送晒去外國

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

如果從歷史上分，香港係南人，唔係漢人。漢代未有香港，sorry.

唔係講笑

真係全靠美國有好多利益喺香港 香港先仲未死住

叫人唔好勾結外國勢力 係因為佢真係會淆底

真係唔該大家唔好再存錢入去中資紅色銀行

要存都唔該存入匯豐渣打

而家問中資銀行攞美金大額已經攞唔到

呢鋪貿易戰希望美國玩得好好睇睇

我一早咁講啦, D 勇武派仲亂屌

Jim McGovern於當地時間6月12日上午8時左右在Twitter撰文，表示本週將聯同參議員Marco Rubio及Chris Smith提出《香港人權與民主法案》（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）。法案目的在於設立懲罰機制，禁止涉及鎮壓香港民主自由的香港或中國大陸政府官員入境美國並且凍結其在美國的資產。

The Hong Kong Human Rights and Democracy Act would:

Require the Secretary of State to issue an annual certification of Hong Kong’s autonomy to justify special treatment afforded to Hong Kong by the U.S. Hong Kong Policy Act of 1992.

Require the President to identify persons responsible for the abductions of Hong Kong booksellers and journalists and those complicit in suppressing basic freedoms in Hong Kong, including those complicit in the rendition of individuals, in connection to their exercise of internationally recognized rights, to mainland China for detention or trial, and to freeze their U.S.-based assets and deny them entry into the United States.

Require the President to issue a strategy to protect U.S. citizens and businesses from the risks posed by a revised Fugitive Offenders Ordinance, including by determining whether to revise the U.S.-Hong Kong extradition agreement and the State Department’s travel advisory for Hong Kong.

Require the Secretary of Commerce to issue an annual report assessing whether the government of Hong Kong is adequately enforcing both U.S. export regulations regarding sensitive dual-use items and U.S. and U.N. sanctions, particularly regarding Iran and North Korea.

Make clear that visa applicants shall not be denied visas on the basis of the applicant’s arrest, detention or other adverse government action taken as a result of their participation in the nonviolent protest activities related to pro-democracy advocacy, human rights, or the rule of law in Hong Kong.

一齊支持通過香港人權法！

同埋以後遊行同文宣一定要有英文